$1500收全新AirPods 自用，有意pm

$1500收全新AirPods 自用，有意pm

1288任訂喎
趕住送禮？

先達收緊$1550 good luck

咁慘 2000 比對你啦